期待英國點反擊

支那依家唔承認英國嘅護照，擺明落鳩佢臉

斷交囉

BC

同台灣傾掂bno唔使再拎入台證先啦
入台證=當你中國人

英人無得去支國游水，好撚慘呀hi

唔比用中國護照入境

如果真係以BNO身份過去
出境用特衰
入境立馬出示BNO